(尋人啟事)好似好耐無見肥絲大隻 有冇人知佢去左邊

ban撚左好耐

推

點解既

貼無碼屌

左右左右

好掛住肥絲

你坐左幾撚耐

係到既時候成日比人撚

就係想撚佢

有啲貼咗都係del post或者del 相就算數
點解肥絲就一次機會都冇畀佢？